Описание задания
Необходимо собрать nginx из исходников со стандартными модулями и запустить бинарник во втором образе.
Образы Debian9
При запуске примаунтить конфиг в контейнер.
https://www.thegeekstuff.com/2011/07/install-nginx-from-source/
https://docs.docker.com/develop/develop-images/multistage-build/
https://docs.docker.com/storage/bind-mounts/

Задача для прохождения на 100% (выполнять не обязательно)
Добавить в сборку
https://github.com/openresty/lua-nginx-module


В ответе dockerfile в gitlab как отдельный проект

